商場唱國歌同夏愨道唱根本性質唔同！商場唱係真和理非抗爭！

連儂牆而家比人搞
貼下野都隨時死
咁去各區大公園大商場唱國歌就係將大家變成連儂牆走黎走去！
因為人少唔會唱，所以保障到大家安全！
而商場本身仲多無政治意識嘅人路過
唱歌咁優雅嘅事根本就會吸到更多人參與！
同夏愨道比較，夏愨道根本係無平民行！
所以商場唱歌絕對唔係散水抗爭！

ＴＵＩ